話時話，點解啲xx跨年post 通常係痾尿/射精？冇人係痾屎嘅？

上網睇親都係尿同精
點解冇人係痾屎？
難控制？但尿都未必一定痾到喇（唔計勉強咇一兩滴嘅話）

一路屌你一路跨年

屋企打機吖

仲有射精

啲人真係好核突
係咪吖，JM？